抖夠啦屌！今晚遮打！聽日尖咀！

推推推

我推推推

幫推

Push

我再推推推

我繼續推推推

lets go lets go！

TST有冇不反

721

推

ok

繼續推

推多兩獲

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

尖沙咀 推

有咩分別

push

今晚6 點塞爆遮打

今晚6 點塞爆遮打
聽日3點塞爆尖咀

係咪已經唔記得四個月黎發生過咩事啦？
香港人可唔可以爭氣少少？
拎返個主導權啊？

擁

對 d 和理非/中年/淺黃 有分別

Ppp

推推推推推

出去啦 年輕人

推呀

ok see u

推 推推

留名遮打咁細都塞唔爆

[科大人入] 聯署同send email反對今年畢業禮安排

尖沙嘴係遊行定集會

冇申請 文宣講到明唔申請

預計同7 8月果啲地區遊行人數咁上下

宗教集會不用申請

幫

We will never forget
We will never forgive

推推 今晚遮打 聽日尖咀

我推～我推～我推推推

我正反諗住開po屌話今晚冇集會

Pish pish

推唔旭都推

幾晚冇出嚟個身開始痕

不反已經唔存在好耐，你昏迷左幾耐？

齊撐護士姐姐

今晚有
遮打見！

集合先多人就行

中環有黃店㗎 黎懲罰啦 順便去遮打

大大力推

K11

一推再推

又再推

今晚見
聽日見

今晚遮打 聽日尖咀

今晚遮打
聽日尖咀

推爆佢！

整番旺佢

麻煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊
求下大家每人做多少少幫手宣傳

抖夠啦！！要出黎

Shall we 推
Shall we 推

推行動post

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

聽晚仲有觀塘海濱

Pish

我

好

反不反未又係射

再推

大家出黎啦

聽日尖沙咀見

Come on

今晚見

尖沙咀不了

推行動

Ok

Tiu

推開波la

推啊推

今時今日，仲問呢個問題
你瞓咗幾耐呀？

721
811
831
101

約定大家 繼續推

推到完場呀屌

撐醫護！

推推推 今晚遮打 聽日尖咀

開佢波

抖夠啦 呢兩個星期啲黑紅店好撚囂張 裝修工程師全部出動

推
今晚遮打 聽日尖沙咀

721
831

尖咀見

tui

推!!!

今晚番工去唔到
聽日去到
手足要撐住

麻煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊，求下大家每人做多少少幫手宣傳

推啊

遊行好似好d

屌晒你地老母！抖撚夠未呀？我行到腳痛都要出嚟，你地係屋企嘆冷氣？

推呢個呀屌，譚咩仔

推啊
行動POST啊

推下先

推爆行動post

推行動po

今晚

來唔到，下星期先john,但推

推阿！！！！

今晚遮打，聽日尖咀

又比人帶緊風向
討論譚仔都咁多Post...
請推行動Post

推呀 抖夠喇屌你地
今晚一定要出

今日個個咪有囉

今日同早兩日有 點解唔問得
好多人見無不反唔出

4*

推呀呀呀呀

【TVB戰線告急】炸電郵人數急降 - 終極決戰任務 @ Day THREE

推完譚仔啦
推下呢個

Push 唔提譚仔

pish

up

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推行動post啊

見到行動post即推

成個吹水台俾譚仔洗板

出啦出啦 要出啦

推啦推啦推佢啦

譚仔事少 運動事大

大叔食埋野就出黎
有不反 大叔老婆老母都黎
一齊去睇護士姐姐醫生哥哥啦

大叔一向最撚僧睇醫生都去
你地唔好掛住睇個譚仔Post啦
明眼人一睇都知係移花接木 (好似係咁講

Push! 聽日10月27係印度Diwali 一齊去重慶大廈慶祝

推呢個
唔好比譚仔post 洗走左

一早話左一抖士氣就散 一散就玩撚完唔會再集返

好撚煩呀譚仔

撐醫護 遮打見

Tui

11.2

講譚仔亦要不忘推行動post

其實講咗成星期
不過可能早排關注去晒加泰集會之爭

我都係大叔階段 仲未娶到老婆

推爆

上到熱門啦終於

大叔同佢因為呢場運動鬧過無數次交
不過啱既野唔係佢講幾句就唔去
最多咪繼續訓電腦房 ! 死八婆

一陣比你老婆肥到電腦房都冇得你瞓

我電腦好多資料果啲
佢係果種3C白痴 唔敢亂搞
睡房果部文書機夠佢用

同埋我成日都叫佢八婆嫁啦 (只限屋企)
出到街我係老婆奴

休息撚真係....

放閃可恥

一定要出！

我地一抖
對家就會清算

譚仔關我撚事咩 你推咗post未呀

叫埋娘子一齊出嚟睇醫生啦喂

推推呀 推推呀

你又推 我又推 一齊推

大叔出門口
陣間見

推呀推

點解熱門 一個行動post 都冇

比譚仔po霸哂
屌你老母對家真係識玩
貼兩張fake news就搞死今晚個集會

推鳩佢

29/10 提提你城大和你傾轉咗場呀！到時見！

我推1

推2

推333333333

推4444444444

推555555555

推66666666666

推77777777777777

推88888888

推推推推

推9999999999

推10101010101010101010

騎劫一下先

夠多譚仔啦 推下呢個

和你推 和你今天正視問題和你進退

Shit推唔郁

行動post

黎遮打先，唔好講譚仔啦

繼續迫爆遮打! 今晚見!

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

清一色譚仔

721831101

推呀推 讓這post推

推爆佢

推返行動 post上去啦

推 即使充滿困難仍需推

推行動post
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

到左

P

再推推推

Push push push

公海盡可以小心。唔好暴露位置
繼續推

推撚爆佢

今日推post
明日推囡
推呀

使人同我坐撚爆遮打佢！

推 出嚟啦

推
推
推

幫手整合, 排名不分前後, 禁入去睇下認同既就支持下

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

3)香港民研 (鍾庭耀博士團隊, 定期有出報告同記者會)

3a)【我們香港人】倡導計劃 (民研特別項目? )

4)香城教育電視眾籌計劃 (唔捐都LOOP下佢地D片)

支援被捕人仕
1)星火

2)612

3)反濫權大控訴眾籌計劃 (唔知係咪擺係呢類)

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

3)傳真社 FACTWIRE

4)獨立媒體

5)眾新聞

6)Hong Kong Free Press (twitter出好多post, 希望可以支持下)

7)SocREC

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子)

五大訴求，缺一不可

遮打見：

推呀推 推呀推

和你推 和你推

又再推又再推

不了， 人權法都未完成， 美國佬唔鐘意架

上熱門阿屌

我要攬炒

721831

你又推 我又推
我地大家一齊推

我推你推一齊推

今個星期偏靜
不過輸就齊齊入集中營

出嚟啦香港人

p

中環遮打

推啊diu

今日遮打
聽日尖咀

就開始呀就開始

到咗未呢到咗未

推 加油

pish
今晚見

求幫推

支持醫護支持姑娘
香港人反抗

費撚事嘥時間

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

推！

推 遮打啊

PUSH

幫推熱門呀。 1/10

幫推熱門呀。 2/10

幫推熱門呀。 3/10

幫推熱門呀。 4/10

幫推熱門呀。 5/10

想問下聽日路線係點行

幫推熱門呀。 6/10

話時話 P 牌 都希望推到下啦

幫推熱門呀。 7/10

話時話 P 牌 都希望推到下啦

幫推熱門呀。 8/10

話時話 P 牌 都希望推到下啦

幫推熱門呀。 9/10

話時話 P 牌 都希望推到下啦

幫推熱門呀。 10/10

話時話 P 牌 都希望推到下啦

嚟啦嚟啦嚟啦

大家唔好推咁多譚仔post啦

黎緊

push push push

係咪唔撐醫護呀 ...
快啲嚟

Yo man yo man yo hey hey

18區黃店Bot

Bump

行動post推

ON9。呢個時候仲要理個垃圾不反。肯醒未呀

堆！

推 多你一個好多
屌 估唔到10月都仲要講呢句叫人出黎 生性la 香港人

推推扮

支持

講夠譚仔未 推行動post呀 出嚟呀香港人

1026
尖嘴見

聽日究竟係遊行定集會？

繼續推推推

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

推
成個熱門都係譚仔

push
push

大家唔好偷懶呀

推!!!!聽日見!

引導的龍骨【荒地】

推主線呀！

推行動Post啦

尖沙咀見

聽日見

我聽日約哂你地！

推呀屌

希望有10萬人

人好少呀
我地係咪輸咗

尖沙咀要人

攪到商場山門先有壓力

咪撚再俾譚仔洗版 屌
聽日尖咀呀！！！

721 831 101

推推

大力推

幫個忙推下好嗎

傾日見

聽日3點見

幫下手

一齊推

今日推post

他朝贏咗齊齊推車